有圖！！今日咁撚凍朝早見到班學生妹著好少杉

( Show Blocked User - 粉色底褲 )
唔見有學生妹。

( Show Blocked User - 粉色底褲 )

單機啦屌你老母塊爛西

( Show Blocked User - 粉色底褲 )

單機拉仆街

( Show Blocked User - 粉色底褲 )
好撚彩，單機啦你

屌

Block撚柒你
屌你老母

邊撚到有杉呀屌你！